1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

DOM это стрктура сайта, через которую я могу как добавлять в нужное мне место элементы или удалять. Так же могу искать какие-либо элементы и изменять их.
